有口罩都防唔撚到

食緊野點撚算？

死都要出街食

外賣

d野食同餐具分分鐘仲污糟
廚房佬分分鐘打完黑痴hi落個碟度

外賣番屋企/公司食啦

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

D廚房佬...

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

少出街，儘量少出街

帶飯